港交所 討論區

睇好今年$800 咁多支企公司回籠香港上市 港交所賺到笑

相反個個抄美股，點解唔抄紐交所？
我真心唔明